習近平應效法師兄董卓 火燒洛陽

首先要有18路諸侯

除左中子彈, 仲可以考慮炸左三峽大霸, 水淹湖北.

依靠貧人、雇人，團結小康，中立富人，消滅共產階級

我地要學老毛